[痴撚線公司] 如果食左肺炎動物肉會點

當年沙士都好嚴重
但係小弟無聽過人傳動物
最初武漢肺炎傳動物既case係馬主隻狗
之後到貓 今日就到老虎
我相信日後極大可能性傳到去"食用動物"
諗深一層 其實好撚得人驚

如果武漢肺炎可以人傳動物
咁會唔會動物傳動物
動物中肺炎 又會唔會發生異變
假如豬牛雞中左肺炎既肉流入市面
又或者支那人又走去搞中左肺炎既野味

人類食左呢啲肺炎肉到底會發生咩事
會唔會好似netflix套李屍朝鮮咁

人類要轉食草

好好笑ching

帶口罩同禁止聚會已經咁難
唔食肉得唔得呢
人類既自制能力又去到邊
好多問題值得我地諗下

利申 : 唔食肉

要食煮過既食物，近期唔好食生冷野

你問下食完蝙蝠班契弟

唔夠膽食街邊野 包括餐廳

仲好多人食日本野

不了 呢個任務交比你

如果蝙蝠過左d病毒去豬牛雞，咁會點?
有冇呢個可能性?

煮熟照道理病毒都會死

會變到好似你隻他媽雞咁

蝙蝠會唔會咬豬牛雞呢
我覺得動物傳動物係有可能

驚佢死哂冇得食多d

可能啲仆街棄養唔切 隻雞已經死左

我八卦問題多想知 又關你咩事

異變都有可能發生
世事無絕對

中國人：一早傳咗畀食用動物啦